# Vending Machine

Задание выполнил не полностью, но дальше писать его - уже трата времени, которого у меня не так много. Четыре часа заняло придумывание и отладка алгоритма сдачи (исходя из существующих монет), ещё пару часов написание всего остального.

Что не сделано:

0. Написано на F#, в требованиях не было языка - только то, что VS2013, .NET 4.5 - выполняется. На C# написал бы примерно так же.

1. Не использован никакой фреймворк из предлагаемых (WPF/WebForms/WinForms/SilverLight), использована консоль, но добавить WPF-форму или JS-форму с REST-протоколом - не составит труда, домен машины отделен от представления.

2. Нет кошелька пользователя. Очень странно, что за тем, что лежит у меня в кармане следит вендинговая машина, ни разу такой не видел. Но его имплементация вывалится в реализацию type UserWallet = Bag<Count>, в отслеживания наличия монет перед "InsertCoin" и пополнения кошелька при получении сдачи (после покупки товара, или после запроса возврата денег).

3. Нет истории транзакций, которая бы требовалась в любой вендинговой машине (когда и что было куплено, сколько было сдачи 
возвращено, покупатель отказался от покупки, ошибки - нет сдачи, то есть весь лог по которому кроме всего можно было бы оценить удобство интерфейса для покупателя).

4. Нет никакого персистенса - всё хранится в параметре state рекурсивного метода loop внутри тела MailBoxProcessor'а, при загрузке приложения устанавливается в заданные данные. Персистенс добавляется загрузкой данных из хранилища (любого), плюс сохранением данных внутри цикла если они изменились, опять же данные о количестве монет и продуктов могут лежать в других местах.

## Как запустить

1. Запустить .paket/paket.bootstrapper.exe - скачает последнюю версию paket.exe

2. .paket/paket restore - скачает все nuget packages